譚校長同LBJ 一樣，係靠吹捧既無料到龐氏騙局

廢到

仲有小花

所以連登o個個譚詠麟係沾狗

廢柴同盟

boa 咪一鳩樣

u also

有5會？